今季英超係我地曼城

其餘個十幾隊食塵啦

哥狗有料

有料將成隊染黑